pepe讀法

如果meme唔係讀me-me
咁點解pepe係兩個音？

有冇語言學家答到 認真想知

02:45
作者讀法

Pe-pe frog

唔係我講 4chan alt right 嗰啲人都係咁讀

英文讀法本身就無固定架啦 你老母臭閪 咁都要問 個作者想點讀咪點讀lor on9

Pep pee

pep pe?

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Pay皮？

啤皮

啤牌個啤

皮皮

Pap 皮